試著不要說「唔好打」，請說「往死裡打」

唔好阻住啦

又放左個白衫啦
屌你老母

下次試吓講 「我而家走」「我幾點會走」

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推下先
尋日又有弱智

不能不推